沙田重考要排9個月

尋日沙田駕院考試肥左丙部，排期重考排到下年二月尾
有無巴絲知道有沒方法可以快D
學院其實有無快期？

無

喊出黎

即報名 就係最快

截至 16/05/2017 (星期二) 17:30的駕駛考試輪候時間 更新

考試類別 候試名單之末的考期(尾期) 輪候時間 (日)
香港區 九龍及新界區 香港區 九龍及新界區 平均
甲部(電腦化筆試) -# 15/06/2017 --- 30 30
私家車 (合併試) 02/11/2017 04/01/2018 170 233 202
私家車 (乙部試) 04/07/2017 27/06/2017 49 42 46
私家車 (丙部試) 12/07/2017 25/07/2017 57 70 64
電單車 (丙部試) 31/08/2017 28/11/2017 107 196 152
輕型貨車 (合併試) 05/12/2017 27/12/2017 203 225 214
輕型貨車 (乙部試) 28/06/2017 10/07/2017 43 55 49
輕型貨車 (丙部試) 25/07/2017 28/07/2017 70 73 72
中型貨車 07/07/2017 10/07/2017 52 55 54
小巴 -^ 29/06/2017 --- 44 44
巴士 07/07/2017 13/07/2017 52 58 55
的士(電腦化筆試) -# 23/06/2017 --- 38 38
重型貨車 -# 12/07/2017 --- 57 57
掛接車輛 -# 10/07/2017 --- 55 55

有無比人呃?

咁可以點做

沙駕都可以重考不如唔好考啦

係
我見每日得幾條友合格

學左咁多堂沙田路線，再出去由頭學過又有d 浪費，所以沙駕咁fatfat
我聽到好多人大tick車速果項

其實邊度睇?

你pass 左去櫃臺，staff 會抄低pass 左的人考1定2 牌，咩路缐
有錯勿打頭

出過5日街就考試，根本都唔夠路面經驗

我考果陣個烏前d個人 咁警覺性大d, 係咁周圍望 遇到奇怪野dup一dup慢 望清楚再行

亞sir都唔想肥你既 俾d信心

多謝你既鼓勵，阿SIR岩岩幫我改左期11月考，早左3個月都已經好感動

沙駕有人改期就可補上
你阿sir會攪

第一次考都要8個月啦
4月排，12月尾考
估唔到沙駕排期多人到咁癲

巴打加油 我5月頭沙駕1take 比多d信心自己 基本上考得試 其實都大概可以控到部車 係個刻會唔會做錯d on9野 又或者會唔會路面有人害你

好不安 就考

true

上年五月考
肥左丙部
九月重考

我又係2月肥左丙部，4月重考丙部

1次fail當真係唔好運/ 比人玩

肥多次唔應該渣車

睇你師傅有無料
考之前師傅同我講話唔洗緊張
肥左既話mark左個快期比我,一個月後
跟住我1 take pass左

呀sir 教深呼吸